gfriend啲女點排？

sowon>銀河>sinb>yerin>>>>>>>>>>>>>yuju>>>>>>umji

全部豬扒

sowon條腿幾正

唔覺 今次全部面腫腫咁一定係食得多避孕丸

米屈拉

推

除左sowon同yerin 其他不了

拉

銀河我可以。

支那樓狗收皮啦

洗咪咁快

Sowon=Eunha=Yerin>Sinb=Umji=Yuju

👌

見到狗朋友即刻衝入嚟

銀仔勁pure勁true喎

不了

初選注定失敗

銀仔勁正❤

同小妹追擊造馬團有得揮

隊長無辜的

不啦

Sowon最正，其他無咩興趣

Umji>>>>>all

Sis 真係好勇敢..

支那人冇一個是無辜的